近排有無人去過澳門

想問有咩注意事項

會唔會話要刪哂反送中嘅相 過關有人會Check手機之類

我會係坐船去嘅

推

1/10

去撚咩

縱去乜撚野澳門
習近平翻左北京啦

要去搵人呀

聖誕去無事

仲去乜撚澳門

有無check手機嗰啲 過關係公安定澳門人 謝謝你

冇野，唔好撞正mr.shithole去澳門就得

利申：去過幾次，得一次俾人捉要過機；後生仔

要搵人呀 有重要野 唉

Shithole係咩嚟架 同埋過機係有咩做

Mr. Shithole都唔識?

想去咪去

換個第二部手機先去呀

過機都係檢查你隨身物品，然後過金屬探測器